---
title: "Trespoey-Hameau-Saragosse"
date: 2022-12-04T16:47:33+01:00
author: "Sébastien Lamy"
tags:
  - balade
---

Ce dimanche 4 décembre, le froid hivernal était au rendez-vous, mais aussi le soleil.
Nous avons proposé une balade à dominante urbaine, passant par les quartier Trespoey,
du Hameau, et de Saragosse.

<a href="https://www.openrunner.com/route-details/15900608" target="_blank" rel="external"><img src="parcours.jpg" max-width="100%" title="accéder au plan du parcours sur openrunner"></a>

![](1.jpg)

![](2.jpg)
